葵盛西好多狗！

有無人知咩事

無

手足快d走

又係窮撚地方

4-5架狗車停晒係李賢堯出面封路唔比行

又係半夜三更去人屋企抓人....?!

毒福士遇截唔停兼亂切線遭警車撞停司機被捕｜ 蘋果日報 › breaking
4 mins ago — 凌晨約2時，一輛警車於葵涌葵盛圍近葵盛東邨巡邏時，發現一輛福士私家車形迹可疑，於是駛前截查。但私家車司機未有停車，反而加速逃離， ...